點解識男仔咁難

佢覆得都算快(半個鐘內)
但講啲嘢全部係end topic
再傾落去都好無癮
又話女追男隔層紗

應該厚臉皮繼續開話題
算把啦 無人想理你

冇貓唔食魚架，好ma

一係你係仔，一係佢係基

柒頭

同你都冇野好傾

女追男都睇樣既

你靚唔靚先？

真絲
佢唔係基

見過未先? 約左出仲好啦

我諗係因為你樣衰

正常樣囉
未到靚但唔會俾人話樣衰

大佬呀，你同人地相差咁遠，有成2萬層，紗都變山啦

來愚弄我吧

肥?
得罪講句好多女都話自己唔差, 又話出街多人望, 事實都係佢地自己覺得係咁遮🤭🤭

可能佢覺得你冇嘢吸引 講落去都嫌曬氣

見過呀
直接問佢有冇興趣食餐飯？

約出黎食下飯

有啲人唔擅長開話題啫
加油

唔係肥絲

收皮啦
香港d女個個咁講
到真係有男仔媾，又唔受架啦

同學定同事啊？

同事嚟
不過第二個部門嘅

係一個狗公當道既年代，女仔主動都冇市場，個look 應該要修一修

一陣照鏡檢討下

冇feel lo 有feel已經約左你